有冇可能整個沉底回覆??

整到廢文垃圾文沉底?

試下先

拉

畀五毛亂用咪仆街
咪癲啦黐撚線

而家d 五毛都亂用架wo

不推文就係沉底回呀

有